仲返蚛蟈過年個班正仆街

我都有朋友返鄉下過年 話咩唔返唔得
我真係唔明，都咁大個人，講緊有經濟能力，
都可以唔反抗屋企廢老。

而家仲要爆發沙士2.0，都仲返大陸過年。

真心，你地想死就自己去，我仲想留有用之軀出去行街

利申：冇鄉下的和理非